［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

其實已經好明顯政府態度只會越來越強硬
同時狗隊既權力會無限放大 係無後顧之憂
因為佢地都好清楚政府唔會追究責任

基於近日發生既事 請大家好好保護自己
特別係女仔 切記切記唔好自己一個發夢
就算真係自己一個都要定時同熟人報平安
以依家個情況睇好似仲有唔少人係失咗蹤
係咁敏感嘅情況下失蹤 你覺得仲會係有咩可能性
所以盡量做好一切去保護自己
就算比人殺左最少都有人知道

一、將手機set密碼 唔好用手模
二、SIM卡要上鎖 SIM卡要上鎖 SIM卡要上鎖
唔係狗換個手機就一樣收到你新訊息或者發訊息
再唔係新手機+太空卡
三、小心跟尾狗 唔好直接返屋企 係自己個區發夢既就要特別小心 重要
四、包實d塊面 只係口罩保護唔到 最低消費帽+面巾
五、要攝衫 留意身邊人同資訊 唔好再企定定
六、出門前set Tg自動發msg
唔set都要同熟人定時報平安 重要
和理非都要做 依家有生理鹽水都照捉
七、搭車唔好用八達通 用現金
八、家長車要查牌 唔好自己一個坐
九、wts最好都鎖埋密碼

都係個句
光復香港 時代革命
希望到煲底個日仲可以見到你地...

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

幫手推下 p牌推唔到

P 牌扮推